msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-Optimize 1.2\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-07 11:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-08 00:00+0800\n"
"Last-Translator: Souma Hoshino <soutear@gmail.com>\n"
"Language-Team: Ruhani Rabin <get@ruhanirabin.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_n;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: d:\\Ruhani\\Documents\\My Works\\wp-optimize_work\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: D:\\Documents\\My Works\\wp-optimize_work\n"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-admin.php:49
msgid "Database Optimized!"
msgstr "数据库已优化"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-admin.php:67
msgid "Optimizer"
msgstr "优化工具"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-admin.php:72
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-admin.php:73
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:107
msgid "Total clean up overall"
msgstr "清理总览"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:110
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:116
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:132
msgid "Kb"
msgstr "Kb"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:402
msgid "transient options deleted"
msgstr "个临时选项已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:410
msgid "orphaned postmeta deleted"
msgstr "个无用数据已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:418
msgid "unused tags deleted"
msgstr "个未使用的标签已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:429
msgid "post revisions deleted"
msgstr "篇文章修订记录已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:440
msgid "auto drafts deleted"
msgstr "篇自动草稿已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:448
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:468
msgid "items removed from Trash"
msgstr "个项目已从回收站删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:460
msgid "spam comments deleted"
msgstr "条垃圾评论已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:478
msgid "unapproved comments deleted"
msgstr "条未审核评论已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:484
msgid "pingbacks deleted"
msgstr "条 Pingbacks 已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:490
msgid "trackbacks deleted"
msgstr "条 Trackbacks 已删除"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:497
msgid "Enabled weekly processing"
msgstr "每周自动优化已启用"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:503
msgid "Disabled weekly processing"
msgstr "每周自动优化已禁用"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:512
msgid "NO Actions Taken"
msgstr "未操作"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:539
msgid "transient options in your database"
msgstr "个临时选项"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:541
msgid "No transient options found"
msgstr "暂无临时选项"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:550
msgid "orphaned postmeta in your database"
msgstr "条无用数据"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:552
msgid "No orphaned postmeta in your database"
msgstr "暂无无用数据"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:561
msgid "unused tags in your database"
msgstr "个未使用的标签"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:563
msgid "No unused tags found"
msgstr "暂无未使用的标签"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:576
msgid "post revisions in your database"
msgstr "篇文章修订记录"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:578
msgid "No post revisions found"
msgstr "暂无文章修订记录"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:591
msgid "auto draft post(s) in your database"
msgstr "篇自动草稿"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:593
msgid "No auto draft posts found"
msgstr "暂无自动草稿"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:605
msgid "spam comments found"
msgstr "条垃圾评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:605
msgid "Review Spams"
msgstr "查看垃圾评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:607
msgid "No spam comments found"
msgstr "暂无垃圾评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:618
msgid "unapproved comments found"
msgstr "条未审核评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:618
msgid "Review Unapproved Comments"
msgstr "查看未审核评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:620
msgid "No unapproved comments found"
msgstr "暂无未审核评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:628
msgid "Pingbacks found"
msgstr "条 Pingbacks"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:630
msgid "No pingbacks found"
msgstr "暂无 Pingbacks"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:638
msgid "Trackbacks found"
msgstr "条 Trackbacks"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:640
msgid "No trackbacks found"
msgstr "暂无 Trackbacks"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-common.php:646
msgid "nothing"
msgstr "无"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:4
msgid "Credits"
msgstr "致谢"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:5
msgid "WP-Optimize started as a utility for my own projects. I have realized soon, that this plugin might help a lot of people out there. I am personally thanking all of the users who use this plugin as a daily basis. Also thank you all of the translators and the generous people who have donated for this project."
msgstr "开始时 WP-Optimize 只是作为我自用的一个小工具而诞生. 但不久我便发现这个插件帮助了很多人. <br>我非常感谢每天使用和支持这个插件的大家, 同时也感谢帮助翻译插件和慷慨赞助的所有人."

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:15
msgid "Share this plugin on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上分享这个插件"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:25
msgid "Contributing Developers"
msgstr "协助开发插件"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:26
msgid "Help me make this plugin better"
msgstr "反馈你的意见"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:26
msgid "I am looking for contributing developers."
msgstr "帮助开发者完善插件."

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:27
msgid "Your name and website will be credited here in the plugin"
msgstr "你的名字和网站将有机会被写到插件的这一栏"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:29
msgid "Translators"
msgstr "翻译"

# This is the link for the Translator's website
#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:30
msgid "http://www.ruhanirabin.com/"
msgstr "http://moesora.com/"

# Please change this to Translator's name
#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:30
msgid "Default Language by Ruhani Rabin (Change this text and the link inside translation file)"
msgstr "简体中文语言包 由 SoumaHoshino 提供"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:32
msgid "Download .POT File to translate"
msgstr "下载 .POT 文件进行翻译"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:32
msgid "Email your translations to"
msgstr "将你翻译的成果邮寄至"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:38
msgid "Development Log"
msgstr "开发日志"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:58
msgid "No items"
msgstr "没有项目"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:63
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "最后更新 %s"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:71
msgid "Plugin Resources"
msgstr "插件相关"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:72
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "插件官网"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:73
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:74
msgid "Change Log"
msgstr "更新日志"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-credits.php:75
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:5
msgid "Status : "
msgstr "状态 :"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:10
msgid "Last automatic optimization was at "
msgstr "上一次自动优化于 "

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:21
msgid "There was no automatic optimization"
msgstr "没有自动优化"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:24
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:70
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:95
msgid "Check settings"
msgstr "检查设置"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:36
msgid "Scheduled cleaning enabled"
msgstr "清理计划已启用"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:48
msgid "Next schedule"
msgstr "下次优化时间"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:59
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:67
msgid "Scheduled cleaning DISABLED"
msgstr "清理计划已禁用"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:81
msgid "Retention enabled and keeping last "
msgstr "保留数据已启用 将保留最近 "

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:84
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:93
msgid "weeks data"
msgstr "周的数据"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:92
msgid "Retention is disabled"
msgstr "保留数据已禁用"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:109
msgid "Current database size : "
msgstr "当前数据库体积 :"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:111
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:125
msgid "Kb."
msgstr "Kb."

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:113
msgid "You have saved"
msgstr "你已节省"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:122
msgid "Current database size"
msgstr "当前数据库体积"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:129
msgid "You can save almost"
msgstr "你大约可以节省"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:138
msgid "Buy me a Coffee :)"
msgstr "赞助作者"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:139
msgid "See Tables > "
msgstr "查看表单 >"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:139
msgid "Database Size > "
msgstr "数据库体积 >"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:164
msgid "Database Optimization Options"
msgstr "数据库优化选项"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:175
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:182
msgid "Remove post revisions which are older than "
msgstr "删除文章修订记录 (仅删除早于 "

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:185
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:205
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:225
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:244
msgid "weeks"
msgstr "周的)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:187
msgid "Remove all post revisions"
msgstr "删除所有文章修订记录"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:202
msgid "Remove auto draft posts which are older than "
msgstr "删除自动草稿 (仅删除早于 "

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:207
msgid "Remove auto draft posts (This will also clear out posts in Trash)"
msgstr "删除自动草稿 (同时将删除回收站内的文章)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:222
msgid "Remove spam comments which are older than "
msgstr "删除垃圾评论 (仅删除早于 "

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:227
msgid "Remove spam comments (This will also clear out comments in Trash)"
msgstr "删除垃圾评论 (同时将删除回收站内的评论)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:241
msgid "Remove unapproved comments which are older than "
msgstr "删除未审核评论 (仅删除早于 "

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:246
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:172
msgid "Remove unapproved comments"
msgstr "删除未清除未审核的评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:258
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:174
msgid "Remove transient options"
msgstr "删除临时选项 (保存于数据库中的临时缓存)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:267
msgid "Remove orphaned postmeta"
msgstr "删除无用数据 (因版本升级而产生的无用表)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:276
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:178
msgid "Remove unused tags"
msgstr "删除未使用的标签"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:285
msgid "Remove pingbacks"
msgstr "删除 Pingbacks"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:294
msgid "Remove trackbacks"
msgstr "删除 Trackbacks"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:305
msgid "Optimize database tables"
msgstr "优化数据库表"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:314
msgid "PROCESS"
msgstr "优化"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:340
msgid "Database Tables Report"
msgstr "数据库表报告"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:341
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称:"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:345
msgid "Optimized all the tables found in the database."
msgstr "数据库中的所有表单已优化."

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:352
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:360
msgid "Table"
msgstr "表单"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:353
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:361
msgid "Size"
msgstr "体积"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:354
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:362
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:355
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:363
msgid "Space Save"
msgstr "节省空间"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:409
msgid "Already Optimized"
msgstr "已优化"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:418
msgid "Optimized"
msgstr "优化成功"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:426
msgid "Need to Optimize"
msgstr "需要优化"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:438
msgid "Total Size of Database"
msgstr "数据库体积"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:446
msgid "Optimization Results"
msgstr "优化结果"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:447
msgid "Total Space Saved"
msgstr "已节省空间"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:452
msgid "Optimization Possibility"
msgstr "可优化程度"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-main.php:453
msgid "Total space can be saved"
msgstr "总计可以节省空间"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:63
msgid "Settings updated"
msgstr "设置已更新"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:72
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:73
msgid "Auto Clean-up Settings"
msgstr "自动清理设置"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:82
msgid "Keep last "
msgstr "保留最近"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:98
msgid "This option will retain the last X weeks data and remove any garbage data before that period"
msgstr "启用此选项将保留最近 X 周的数据并删除在此时段之前的所有垃圾内容"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:106
msgid "Enable admin bar link "
msgstr "启用工具栏链接 "

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:108
msgid "(Click here to refresh)"
msgstr "(点击刷新)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:113
msgid "This option will put WP-Optimize link on the top admin bar (default is off). Requires page refresh."
msgstr "启用此选项将在工具栏(页面顶部)添加WP-Optimize链接 (默认不启用). 更新设置后需要刷新页面生效."

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:122
msgid "Enable scheduled clean-up and optimization (EXPERIMENTAL!)"
msgstr "启用每周自动优化 (测试版!)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:124
msgid "Select schedule type (default is Weekly)"
msgstr "设置计划方案 (默认为每周)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:131
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:143
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:149
msgid "Every week"
msgstr "每周"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:135
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:150
msgid "Every other week (every 14 days)"
msgstr "每2周 (14天)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:139
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:151
msgid "Every month (every 31 days)"
msgstr "每月 (31天)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:156
msgid "Automatic cleanup will perform the following:"
msgstr "自动清理将执行以下操作:"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:158
msgid "Remove revisions, auto drafts, posts/comments in trash, transient options. After that it will optimize the db."
msgstr "删除修订记录, 自动草稿, 回收站内的文章和评论, 临时选项. 之后会优化数据库表."

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:164
msgid "These options will only work if the automatic clean-up schedule has been enabled"
msgstr "这些选项仅在自动清理计划启用时生效"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:166
msgid "Remove auto revisions"
msgstr "删除修订记录"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:168
msgid "Remove auto drafts"
msgstr "删除自动草稿"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:170
msgid "Remove spam comments"
msgstr "删除垃圾评论"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:176
msgid "Remove orphaned post meta"
msgstr "删除无用数据 (因版本升级而产生的无用表)"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:180
msgid "Optimize database"
msgstr "优化数据库"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:185
msgid "SAVE SETTINGS"
msgstr "保存设置"

#: d:\Ruhani\Documents\My
#: Works\wp-optimize_work/wp-optimize-settings.php:186
msgid "SAVE AUTO CLEAN-UP SETTINGS"
msgstr "保存自动清理设置"

